其實網店既正版正貨承諾係真定假？

好多ig shop 都話係有正版正貨承諾
又有會話正品保證
到底係真定假
好驚上網買野買到假野

利申 買鞋

假

D野假定係個正版正貨承諾係假

邊間ig拎咗

承諾又點
承諾本身係假會犯法？
間間ig 店都話自己正貨架

搵唔番
但記得佢有一個post直程係個個logo仲話有申請到

搭單問埋 如果有門市係咪唔同講法
可能冇留意到係咪有門市

大公司網上標價都可以係假，更何況小小嘅ig shop